［推到完場］熱刺 對 阿仙奴

0030
熱
阿

Tg直播link:
對賽往績
陣容

開波

支持son

dier

有火藥味好睇

倫敦打吡

摩佬又縮到咁後